Johannes moest zijn bloed geven, zoals hij is hoe jonger en sterker dan ik "- hier pakte Arthur mijn hand en wrong zich het is moeilijk in stilte - "maar, nu je hier bent, ben je meer goed dan wij, oud of jong, die veel zwoegen in de wereld van het denken.
